警察就咁睇根本就唔係燒傷

先利申 只係讀過急救 冇讀過醫/護士course
但係真係睇唔順眼黑警又係到作新聞
希望各位可以討論下

事源黑警FACEBOOK PAGE 個新POST話有黑警因為「汽油彈引致雙腳燒傷的一名同事」

好明顯個傷口邊係有甩皮

但我想比大家睇下本急救書

燒傷既徵狀係冇甩皮架 你仆街就仆街啦
冇仆死你算好彩呀仲作新聞

都係左腳

火係向上燒既
點樣可以唔燒中小腿但燒到膝頭
仲要淨係左右膝頭

成日都跑跑下仆街
咪自己認左佢係仆街囉

媽呀好撚柒推

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

膝頭附近重有腳毛

佢個地下係室內定室外？

Push

燒傷係會甩皮，但至少係起哂水泡等返十日八日用手撕落嚟先會甩到咁

我跌左落地擦傷左
嗰刻我真係驚自己會死

點睇都唔係燒傷wor
除非隻犬層皮厚到睇唔出啦